有無人好憎松井珠理奈(27)︰48G相愛相殺互黑互屌交流區

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.其實呢到主要討論咩多？
上25個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

4.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
由08年前田大島時代到呢家17年都係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏

喂喂喂...無剛珠棒你睇呀

多謝支持

辛苦晒

開完po,閃!!!!!

10日、インテックス大阪にて開催中のAKB48『願いごとの持ち腐れ』大握手会にてAKB48の記念すべき50枚目のシングルが11月22日に発売決定したことを発表。センターと選抜メンバーも発表された。

＜AKB48＞
入山杏奈（AKB48 Team A）
岡田奈々（AKB48 Team 4／STU48）
岡部麟（AKB48 Team 8 ／初）
小栗有以（AKB48 Team 8 ）
柏木由紀（AKB48 Team B／NGT48 Team NⅢ）
加藤玲奈（AKB48 Team B）
小嶋真子（AKB48 Team 4 ）
高橋朱里（AKB48 Team 4）
峯岸みなみ（AKB48 Team K）
向井地美音（AKB48 Team K）
横山由依（AKB48 Team A）
渡辺麻友（AKB48 Team B／センター）

＜SKE48＞
小畑優奈（SKE48 Team KⅡ／初）
須田亜香里（SKE48 Team E）
松井珠理奈（SKE48 Team S）

＜NMB48＞
白間美瑠（NMB48 Team M／AKB48 Team A）
山本彩加（NMB48 Team N ）
山本彩（NMB48 Team N）
吉田朱里（NMB48 Team M）

＜HKT48＞
兒玉遥（HKT48 Team H ／AKB48 Team K）
指原莉乃（HKT48 Team H／STU48）
田中美久（HKT48 Team H／初）
松岡はな（HKT48 Team TⅡ）
宮脇咲良（HKT48 Team KⅣ／AKB48 Team A）

＜NGT48＞
荻野由佳（NGT48 Team NⅢ）
北原里英（NGT48 Team NⅢ）
中井りか（NGT48 Team NⅢ）

＜STU48＞
瀧野由美子（STU48／初）

貼番下先

個米po 火頭
其實我係話個bingo 制作咁做唔好

冇諗過關team 8事

點解會有人入嚟撥火頭

睇個勢,遲下由美子應該會幾強推!!!!

係年紀大 今年已經20
唔知推到幾耐

你係個邊辣火頭,係呢邊講對唔住,即係你想多D人入去嘈

屌...你20歲,如果係受歡迎嘅,推你兩年,你都紅到仆街啦

都唔係辣第一次架啦

我已經盡量小心講野

不如宜家入去扮和事佬,叫大家唔好嘈

講笑啫,咪由得佢當幫地推po囉,屌兩屌就會變咗推㗎啦

笑咗

第一版

通常第一版都無人入嚟,個個都怕咗條剛珠棒

留名

咁努力推po先

又到下一頁

邊個嚟
=love

有乜理由50單入松岡花都唔入nako

有乜理由50單入第80位都唔入第8位

=LOVE 大谷映美里

真係靚過啲公式相

木村文乃

呢個真呀

其實西面遙香都幾正，點解紅唔起

我愛佢
btw 算把啦佢 有野撈算係咁

等緊佢下季套日劇

唔紅咩

算係咁啦
又有得做晨間劇
同期既川榮就真係有前途啦

潮句
露露正囉唔該

喺本國認知度超高囉，好唔好？
基本上只係收到關東圈電視台嘅地方都會知遙香B呢個人

50單沒附RH投票卷????

唔通冇諗住搞RH

諸橋沙夏都好正

會唔會諗住畢業單實過百萬，下單先搞？

好恐怖
冇老過

冇劣化到

佢呢個年紀其實早一兩年仲可以去apply欅做一期生，好癲

My CLS sister

幾攪野wo

[MV] 山本彩「JOKER」

《JOKER》／ 山本彩 2nd Album《identity》

作詞：山本彩・いしわたり淳治

どれくらい経ったかな 僕ら2人出逢って
自從我們初次相遇 到底過了多久
過ぎていく 夏の中
逐漸消逝的夏天
もう大勢の中の一人じゃ無くなるには十分な日々
我不再是茫茫人海中的一個已經足夠多的日子

気付いたらこんなにも僕は 君で出来ていたんだ
回首發現 是你造就了我

優しく君が笑うだけでなぜか 涙も心の傷も
妳的嫣然一笑 將眼淚也好創傷也好
何もかも全て浄化されていく
全部都淨化了
どんな薬より僕には確かな効果があるんだ
對我來說比甚麼藥都更加有效
透明な気持ちで 君の目を見つめてた
僅僅用最純粹的心去凝視你雙眼

また何かあったのか 明るく話しながら
每次談到發生了甚麼事時
目をそらす君の癖
妳總習慣轉移視線
少しの変化だって隠せてるつもりでも僕にはわかる
即使是妳極力隱藏的小動作我也察覺得到

平気なふりは下手なままでいい 君は君でいるんだ
只要妳在這裏 就算裝作漠不關心也可以

隣に僕がいることで そう君の涙や心の傷を
如果我在妳身邊可以 將妳的眼淚和創傷
少しずつでもいい 癒せたなら
逐漸逐漸治癒也不錯
どんなに季節が変わってもこの気持ちだけ変わらない
無論季節怎變 這種感覺也絕不改變
散って行く枯葉を 過去を今踏みつけて
現在就將散落的枯葉連帶過去也一併跨越

君以上に綺麗なものを 僕は知らないから ああ
我不知道這世上到底有甚麼可以比妳更美 啊～

優しく君が笑うだけでなぜか 涙も心の傷も
妳的嫣然一笑 將眼淚也好創傷也好
何もかも全て浄化されていく
全部都淨化了
どんな薬より僕には確かな効果があるんだ
對我來說比甚麼藥都更加有效
君の隣に立って 同じ明日を見つめた
僅僅是站在你旁邊 看著同一個明天

譯者：渡辺彩

最下面搭個迷路gif 就perfect

Joker 係彩

Queen 係迷路

迷路彩黨又可以自虐下

我呢家就g持迷路x小南。。。

✓✓

邊個係小南

想問下apple music jp
係咪冇akb 17年出ge 碟/歌
之前都仲有 以家搵唔到

有呀

睇錯

music store 有

apple music 唔知

但係我用

サムネイル

又search唔到

細碟又剩係到high tension

sor 記錯 itunes music

apple music 要問其他巴絲

Apple music hk store

得喎

竟然hk 得 jp 唔得

川榮勁到拍電影做女一， 簽間好事務所真係好重要

如果唔係果刀唔會有今日

有啲似禾珠

入山仲未有川榮今日

真子姬
係咪話佢去英國

證明禾珠是姬是公主

Yes 我好快會去溝佢

唔係佳子咩

真子係結婚個個
咁應該係我記錯名

如果川榮唔走今日隨時俾人話聖域成員
其實入山有咩job做

神隱

點解香港冇乜姣婆
希望香港可以多D姣婆少D男人婆

我。。。行開西面路線

雨細遥香

prr hk ver.

今日禾珠有上公演

禾珠紆尊降貴嚟見下啲飯

親民珠

一唔小心就會西面

咁平時係甜露露ver

因為要宣布9週年公演安排

008真係光榮畢業咁

從此上位
總選自爆真係明智既一著

結婚発表はグループ総合プロデューサーの秋元康氏に事前に相談し、秋元氏から「須藤らしいね」とLINEが来たことなど、舞台裏を打ち明けた。

[2ch] 福岡聖菜大哭

本部來講今年佢真係大成長
當幾個元老都捧佢既時侯就偏偏入唔到50單

其實佢唔自爆嘅話，冷處理之後，nmb個c都係有佢份架啦？
documentary講佢仲多過講miru
結婚話題可以夠佢last得幾耐呢？
係要講好過其他人一grad即沉嘅話，我都冇咩好講

係咪得我一個覺得佢普通

鼻以上有啲似我個名

做極c位咪又淨係idol界有人識
博一鋪冇咩唔好，仲要吉本保佢

我最初留意佢都係因為佢有少少似まなつ

榴槤之後都當左佢綜藝培養 唔係做C
佢有呢方面才能 亦開正吉本路線 所以營運好睇重佢 吉本純當nmb係育成所 啱用留唔啱用踢走都唔會痛反正係mb過冷河
唔洗佢做ace應該想佢容易畢業

其實愈講愈似係吉本玩咗aks一鑊

專登叫佢自爆 講咗幾日
之後就極速用晒吉本所有人去平息件事

但肥秋同意又點算玩
最多話肥秋出賣aks

這不是很有趣嗎

得罪講句
樣嘅問題

renacchi 琴日sr同prr傾左陣電話 prr格離係橫山同朱里 巧開心👄

請問邊個係renacchi

07

thx
睇下有冇熟肉先

ゆいぱる最高

有prr加橫總先見到你

因為我心神通常都放左係禾珠到

竟然冇人留意禾珠剪短髮

你身在欅坂心在珠
好感動

佢個樣似唔似3字頭

呢張圖似3x

4字頭我都信

難以想像禾珠細過我一年
之前睇總選直播，屋企啲女人八卦望過嚟
以為禾珠老過麻友同指原

禾珠為左救世搞到黃面婆咁仲俾你班友嫌棄

做咩串禾珠黃面婆

四十路熟女

美魔女

哇我屌你老母

係咪佢平時化得妝多
一落妝 啲皮膚就會好殘

20歲

禾珠短髮同手越嫂短髮比真係

手越睇落仲Young過佢

成日夜游得多就真，飲得酒多會好快殘

即刻覺得手越相當順眼

其實大部分48g member都比佢地嘅同年老少少，不過珠珠就.....
Btw 新人，留名

偶像宅想吹水，但係個地下po好似死左，就入來依到

平時都係抽唔似20歲
呢個look 話係40歲真係都有人信

地下本來就少人睇

靚過之前

但呢個post係隻揪post嚟

48飯約戰區

乜近排興短髮？ 上次印象yukirin剪完之後 下一個已經係佢……

其實依個po算唔算唯一一個本家po

8仔算唔算本家⁉️

唔算

所以根本就冇本家po 死啦 仲話唔係衰退

深夜怒屌台

咁到底即係屌緊邊個idol我唔夠資深唔識嘢

[member[/member]

三上發生咩事嚟

一朝起身見到仲以為開HKG
嚇撚死
【akb48】想成為日本偶像團體AKB48？香港少女機會來了！

好似當年佢下海時 ske飯好開心，唱哂小鳳姐咁，下海之後先努力工作，真係幾on9

Same

01

SNH48總選的模式,需然和日本一樣,不過比日本盛大,是錢還是其實他們比日本做得好?(中華網)

比日本盛大?

大?你邊撚度大呀?屌你老母,笑撚死

日本總選觀眾 :0人

冇所謂嘅搵啱自己career path

因為多好多錢

佢依家既收入我估全團（包括畢業生）得指原可以比較

係咪話佢已經係東京啲豪宅區買咗樓

小指住港區

好似Sae、陽菜嗰啲會推job所以唔準

SR見佢個客廳好似唔係好大

全屋好似500尺
百二萬港紙

嘩
香港人流晒口水

日本啲樓真係平都一個點

咁有良心分咁多比佢

其實三上都幾適合呢行呀

引戰：
到底依家三上出名啲，定ske出名啲？
「元ske成員」個名有用啲，定「出過三上悠亞個隊嘢」有用啲？

你覺得啲人會剩係話ske咩

是鳩旦啦畢業唔通因為考慮你48個名氣而自己去乞食咩
大愛到極點先會咁做
何況在藉攬炒講結婚都得，畢業之後下海點解唔得

利申唔知佢近排有咩出位言論

Mainpoint 係佢從來都唔係AKB

冇...話我啲女比manager屌啫

你明唔明我想講咩
你個問題本身就錯左 唔係ske咁簡單
外人睇係a48成gp出左個av女優 識撚分其他團咩

你估個個都係你咩，鬼頭桃菜
思覺脫就睇醫生啦！屌你老母！

所以就全部都係

咁事實的確係咁，佢亦唔係第一個下海嘅人
咁怕嘅話就以後營運簽約聲明畢業後唔准有辱家聲，至少唔可以下海
如果唔係好難要求人畢業之後仲咁大愛去顧你48個感受同名氣

營運管好在藉人個咀巴好過啦，五十步指責個畢咗業嘅人都冇用

至於話三上老屈48啲女同manager上床
營運其實可以告佢嘅強烈譴責佢

香港係6倍左右

佢下海之後唔係已經告過啦咩 有印象好似睇過咁

簽約話畢業五年內唔准損害公司及團體名聲，包括下海

記得9up唔止佢一個，仲有個橘唔知咩，但就醒目啲冇指名道姓話係48團嘅事

之前咪講咗上到court都冇辦法證明佢係鳩噏囉
分分鐘比佢抵賴係讀台本之類甩身
營運仲要賠錢比堂費

聽講日本同德國啲樓折舊率好高，所以炒唔起

法國9upper真係講咩都唔使上身

i mean 告佢毀48名聲

我唔知日本法律係點
香港係9up者方提出證明，比唔到證明係事實，就係誣衊
而唔係原告提出證明對方係9up

用誹謗罪都唔得
日本冇呢條例

泡沫經濟爆左之後就炒唔起

可能日本要原告人提出證明事實係點
香港就被告提出9up嘅證據

上次去日本都見啲租金好似好平咁

但係而家仲有好多香港人隔海買日本樓

之前都有個48出身av女優唔知咩名話佢18歲俾肥_召喚

但其實冇乜理由要原告人證明事實
如果係咁，我9up你係殺人犯，你證明唔到你冇殺人咁咪得？

係咪橘乜乜，佢好似冇開名，只係話業界內嘅高層人士

上網search 到有5個

改左名 同埋冇指名話係48 告唔入啦 同埋比三上簽名既野就算係香港都唔可以係鬼頭既野

簽約講明畢業幾多年內唔准有辱名聲>>告到佢賠大舊錢>>再9up/下海>>再賠

改咗名點會告唔入
唔通你殺人之後你改名就唔係你殺咩

調轉咗

香港係無罪推定，即係控方提供證明
日本則係有罪推定

其實當日008話結婚
大把死忠出嚟撐話憑佢一個女仔冇影響力去破壞48名聲
在藉人9up都冇影響力，何況一個擺明靠9up搏出位嘅AV女優

No

香港告誹謗係控方證明到你曾經做過咩，講過咩係損害到佢名聲
即係你講嘅控方提供證明
如果你根本冇9up過，控方唔可以告你
咁佢證明咗你有9up過，而言論係有損害佢名聲
就要被告證明講嘅嘢係事實
你證明唔到你9up嘅係事實，就係誹謗

個圈子不嬲好復雜
睇下表個浸開心下咪算 唔諗裏垢野啦搞到諗起總長老咪個單

其實係，三上唔講都知藝能界有呢啲嘢架啦
何況佢畢咗業又咁嘅身份，係人都知佢為搏上位9upper

都係個句，管好在藉人咀巴+搞好啲份約嘅約束力好過
到時班女畢業有本事賠幾億出嚟去下海，咁咪由得佢下海

佢唔用鬼頭個身份=無違約

我唔係講佢9up個單
我講佢下海 毀左48名聲 唔係已經告左啦咩
結果唔記得係點 但好似有睇過咁既野？

咁如果佢本人/AV公司有本事賠得起，又吹佢唔漲

咁佢點用三上個身份去講48嘅事，三上又冇加入過48
咁即係9up啦
如果佢話唔係，係我仲係鬼頭個陣發生嘅事
咁即係違約啦

算啦，我諗就算告得入，營運都寧願廢事so佢

歸根究底就係唔夠黑勢力
如果好似吉本咁，你再9up我就斬撚死你

我指佢下海無違約

至於9up就唔知了

15年頭至年中既48g簡直多事之秋

營運真係咁care名聲
就唔會容許個八婆攬炒自爆
之後仲要高朱道歉啦
推翻前啲，指原咪手越應該全部踢添

營運都唔急，我做咩要急埋佢個份

15年1月禾珠首鈴懸奪得RH第一

嘈咩吖 咪又繼續推

咪就係
你有你屌008 屌三上
轉過頭營運繼續叫008指咪上去開台
好似撚狗咁撚你班毒撚

衰啲講句48都係靠炒話題維生架啦
指麻柏三個老屎忽，有兩個中過文春砲
營運都唔care，毒撚有本事咪唔好推

Celine輸撚咗，好開心

你一個人引戰一個人結論做咩
包辦？

我由頭到尾都係話唔需要介意三上9up

同樣都係素顏 點解禾珠會攪成咁

sweet sweet

死圖

唔知lihkg 攪咩up 唔到圖

因為你無加.jpg喺後面...

鈴木愛理真係完美

認真℃-ute 算係最高汁既idol gp之一

d咩idol xxxxx排行榜，多數比46,48屈哂機,係得℃-ute可以仲排哂好前 鈴木愛理同矢島舞美是完美的

咁不嬲都係睇人仆街最開心既........

原來用手機睇會出事

SKE48 松井珠理奈在昨天公演準備「發表畢業」引起粉絲驚恐傷心，事後她說是和工作人員一起想了這方法為 SKE48 製造話題，自己也全力演譯，對於這樣發表9週年紀念公演和前夜祭，令喜歡自己的粉絲不開心感到很抱歉。

你咁樣令聽到你畢業而開心到成晚訓唔著既人好殘忍lo.......

點會今年畢
「牌面上」佢最大機會出年#1
要畢都過埋下年總選先決定

計timing都係下年拎#1同畢業最好
10週年光榮畢業

佢要4連霸wo

我估唔會有人畀佢呃到囉

香港獨立都快過禾珠畢業

佢畢業可以做咩?

樣又無
身材又無
唱又唔得
演技又唔好
觀眾緣又差

打摔角

專被

專被人打個啲

吉田朱里showroom開緊live

岩岩先追POST 好難得仲有人覺得IDOL 仲又PURE 又TRUE
你地就唔好打擊人地啦

都好耐冇見過人用紅色大字

走啦，我唔想搞大件事呀！你走啦！

所以我都唔明點解H!p會解散左℃-ute

禾珠做埋港獨之母

008上番組講同男友拍拖

有矛details

我真係驚佢有日會俾人斬

前面有YouTube link

三 四年前都可能會，而家48g好大愛，好包容

g持

一齊誠心祝福008
NMB飯世界第一

入Exile

睇由美子sr
佢會唔會買生寫買到窮
係咁買嚟抽船長

拎部相機去狂影船長再拎去賣好過啦

正啊喂

佢地又獨家直播😑
今年總選睇完live之後到而家都未搵到地方睇熟肉

熟肉既話好似得醬壇有放過騰訊版....
不過翻譯就....

左下張相唔好再耐啲13年架wo

[新聞] 松井珠理奈のヘアカットに先輩“悪ノリ” 篠田麻里子「坊主はダメだよ」→峯岸みなみ「絶対ダメ」

SKE48の松井珠理奈さんが9月13日、ストリーミングサービス「SHOWROOM」でヘアカット配信を行い、新鮮なショートヘア姿を披露。カット前には、AKBグループの先輩である篠田麻里子さんと峯岸みなみさんが見せた“悪ノリ”も反響を呼びました。

ロングヘアをばっさりカットし、夏らしいショートスタイルにイメチェンした松井さん。配信は2万人以上の視聴者が集まるなど大盛況を見せ、ますますキュートになった松井さんの姿には、「めっちゃかわいい」「やっぱりショートが似合う」「なんて綺麗なんだぁ～！」「珠理奈ちゃんは何でも似合うなー！」など大絶賛のコメントが多数寄せられました。ショート珠理奈かわええ……。

また、ヘアカットを宣言したツイートには先輩の篠田さん＆峯岸さんが反応。篠田さんから「坊主はダメだよ坊主は！」と大ボケが飛んでくると、“坊主”というワードには敏感にならざるをえない峯岸さんから「絶対ダメ」と“経験者は語る”な追撃が見られました。言葉の重みがスゴい。

当時の“坊主騒動”も大きな話題となりましが、先日は松井さんも劇場公演で「卒業ドッキリ」を行いファンを仰天させるなどちょっとした騒ぎに。関係者のツイートでは「劇場の空気ヤバすぎでした…」と現場の凍てついた雰囲気が報告されており、松井さんも「大切なファンの皆様を、悲しませてしまったことは本当に申し訳ないです これからも、SKEとして頑張らせてください!!」と謝罪と訂正を行っています。これはビビる……。

請問有冇人知講咩

頭段講佢直播剪頭有兩萬人睇

中間講珠live剪髮，麻里子留言話「不可以剪光頭」
峰岸都留「絕對不可以」

後段就講假宣布畢業單野，佢唔好意思之類既廢話

thx

人性

卒業之前都要破壞完毒撚幻想先走

我覺得有投比佢嘅人好橙

D毒撚唔會覺得自己比人呃

用晒機嚟scan 選票

之前唔係話有人要告佢欺詐咩

刮醒你班毒L

其實我都有配票比佢，不過算啦我冇日飯咁癲

又話卒業就結婚，找數la 唔好鳩up

008真係撚狗咁撚

須藤凜々花「結婚の日決めました。芸能界は辞めません」

結唔成，散咗

唔係咩？

動画
ダウンタウンDX 須藤凜々花 結婚の真実初告白

利申未睇

cls 無呀叫啲飯allin票俾我都係打份工ga ja
日頭握完毒撚手夜晚番男朋友屋企扑。。。梳唔記得左佢仲係處女

條仔真係毒撚嚟
捉到鹿都唔撚識脫...角

其實道理係人都明既 idol咪又打份工
私底點玩無被督灰 外人唔知咪算
係都要係番組講 正 愈炎上愈多人彈job俾佢

果陣祝佢幸福快樂果班 而家有d咩想講

臨別花生 不亦樂乎

屌佢，屌佢老母！

佢呢家都係做埋啲低級動作自黑先有人笑下
遲啲無人理佢會唔會拎埋nmb炎上
呀梳唔記得左佢好愛nmb tim

講事實 每個人返工放工都係兩個樣黎

本心唔想再講但睇完呢條女真心癲無眼睇

傳說有人低級完之後做左國民級三連霸idol

勁到癲左

指原個單其實太田啲公關做得好好 上番組佢又識兜
我又無咩野idfc女人角度睇佢俾ex出賣覺得好慘 008衰在太串

轉自fb

（臨時翻不太順，請包涵） 須藤被問為何不在選前坦白，沒考慮到飯嗎? 她就說有考慮，但即便是身為偶像，也不想放棄戀愛，兩方都想努力。她又說因為偶像參加選舉很重要，所以''請投票給我''(自我宣傳的表示)，是很重要的偶像工作，是偶像必須做的''工作''嘛(やっぱ営業じゃないですか...這句感覺超輕浮= =）下面一段她還說NMB一直被人說總選很弱，所以她隱藏自己的戀愛，想在這次的總選藉自己上升的名次和結婚話題來拉抬NMB的聲勢、製造話題，結果好像事與願違

講到咁偉大

佢最尾果番說話
唔知仲撐佢既mb有咩感想？

「008一直道歉落去都唔係辦法，唔想再見到008不停道歉，責怪都冇意思……」

我凈係想知果陣撐佢果d飯而家點諗
比人當狗咁撚

撚支持佢嘅member，撚飯，撚曬全48
果然係撚撚花

利申之前投過票俾佢

而家完全唔想理佢

而家理船長就夠

一人一信投訴downtown dx

最令人難以理解嘅係今時今日仲盲撐佢班死忠

由佢地啦
錢都係佢地比

最尾個句就咁睇字都知咩語氣

いい加減にしろ!!!!!

日文字加減日文字

到而家仲撐佢嗰班死忠個腦裝屎

陰公

讓領導先上

用皇氣打老黑呀

型佬我like

暗星都有人見

左邊係who？

日本駐中大使之類好似係

睇錯J家個横山裕...

我都係

9/17(日)22時〜 ✨

山本彩 2ndAL「identity」のリリースを記念した全曲試聴会の生配信が決定🎉
アルバム制作の過程や、作詞作曲に関するエピソードを山本彩さん本人が紹介します🎶
お見逃しなく！👀

正 wo

單手

一定睇！

影相擺po打下卡

剛剛煲完netflix 套他們的百萬日圓，幾好睇喎又，

因為松井玲奈去睇，

睇完發現武田玲奈都好可愛

Btw, 個男主角真係必須死

呢個post唔係撐禾珠架咩，做咩變咗問有冇人憎佢

我們一向都咁撐禾珠

將討厭禾珠嘅人變做佢嘅飯？
你地好偉大，禾珠有你都真係幸運

日飯得番10個到 呢家好似同姣婆一圍去左茶樓飲茶

一向都話好睇，除咗結局兩集突然暴走
寧願兇手係個編輯仲合理啲，完全冇鋪墊

武田玲奈真心好正，但拍呢套個陣已經冇咁靚
最靚都係監獄學園

我開頭估男主角老豆係寄邀請信既人，搞咁多野就係要個仔既書大賣，編輯係佢老豆既人。

依家個真兇只係貪玩，真心膠，玲奈最後果part 做得幾好，咁多個角色最正常就係佢。

笑左

成件事膠到呢

農村

好大陣柒味

有幾多人？

吉本正仆街！搞到迷路咁！

做乜
完全估唔到係咁

睇到美優紀而家咁，真係心酸

唔好再去蝗國啦唔該

要搵錢去台灣或者來香港啦

原本唔係酒店搞生日會咩，點搞變左農村既

有人兜口兜面問佢同山本彩仲有無 contact 好戀煩無人想知ok?
睇repo環節就食 buffet等合照咁

酒店係咁 11 個人

下次去港澳台搞啦屌
吾一定去

佢點答？

生誕公演唱SOLO歌

呢班真飯

利申有認真考慮過去，好在公司有野做唔放得假

入山杏奈・加藤玲奈・小嶋陽菜・白間美瑠・森保まどかによるスペシャルユニットに注目!!
來源

AKB中最靚果幾個，但點解無救世珠？

cuz my jurina is only one

虎牙呢首歌又幾好聽

出禾珠盞搶埋陽菜鏡就唔好啦
結婚都唔會揀個靚過新娘既伴娘

yes ar

驗耳

5年前 睇住過佢全盛期都算係咁

迷路仲係咁正冇劣化喎

個殘體字呀清

？

其實對面隻手究竟係邊個

柒到唔敢睇落去

大渣好

sor,以為右邊係珠珠嚟,貼錯圖

sor,

執櫃搵到

利申 冇追佢地好耐好耐

riripon 又道歉

乜水

008

屌，眼瞓睇過龍見唔到最尾個句

亂講嘢發癲>>>扮嘢道歉>>>營運出面力保>>>前隊友力撐「不想再見到她一直道歉下去」>>>飯繼續課金做禮>>>亂講嘢發癲……

佢收聲吧啦
佢而家每講一次都傷害梗佢啲前隊友

對上次係彩姐生日sd hb

008 出道以來一向9up 開,語不驚人誓不休咁, 以前就覺得佢想搞下笑搞下氣氛, 都唔會介意佢成日亂講野, 結婚單野佢都係用呢個方法處理, 終於出事了, 玩大左, 令佢偶像生涯完結. nmb又好, akb又好 上上下下已經比左個好好既下台階佢畢業, 仲動用左指原,咪,山本彩,百花咁既人物送佢走, 大家都希望出村件事應該完啦.

佢今次咁講野, 其實最hurt 係仲推緊佢既飯, 佢出村其實更加需要呢班飯, 佢一面話唔想講大話所以會咁講野, 跟住又工作需要所以要昆飯去投票, 跟本邏輯上自相矛盾. 唔好再同我講佢係哲學少女, 除左講完出來上一日新聞,我睇唔到佢咁做對自己星途有咩好處. 果班人有幾蠢有幾低賤先知會繼續推佢? 可能這就是愛掛.....

希望過兩日彩會回返句生日快樂比迷路啦

riripon咁做等於sell豐胸藥俾ipad港女吹到幾好幾好咁 啲客個個爭住買番一兩箱 等佢地俾唒錢再笑住講 哈 其實無用架 我都係為左追數先tum你ga ja 屌你有時買呢啲都係買個希望做乜打擊人 好啦呢家愈黎愈少人唔信唔買 等呢行萎縮啦

9月28日「制服の芽」木崎ゆりあSKE48劇場最終公演
木﨑ゆりあ・大矢真那・北川綾巴・後藤理沙子・都築里佳・松本慈子・江籠裕奈・高木由麻奈・高柳明音・日高優月・古畑奈和・松村香織・浅井裕華・木本花音・斉藤真木子・須田亜香里

特別嘉賓︰松井珠理奈(送花)

劇本

唔好啦唔該

殯儀之星,邊度有人卒邊度就有珠珠

得閒送花唔得閒出場?!

禾珠出黎跳要俾返個C位佢喎
你係咪真係要出佢

迷路ig story坐嗰架車有支那國旗+匪黨黨旗？

即係話佢一出就要係C無第個位走
咁計的話所有TeamS既卒業公演佢都唔出得場
除非佢自己卒

唔係好合理之餘又好合理

molamola

呢排郭文貴爆料話有條女俾人玩到爆菊肛門撕裂
睇嚟迷路會...

yuria SKE劇場畢業公演完之後仲有一場AKB畢業公演
可能禾珠係果時先出場呢

一般嚟講邊個畢業都係企返佢原本既位置，無衝突既又

有傳話個場會公佈邊個係team B新隊長

可能禾珠又嚟兼任 隨便做隊長

會唔會諗太多

2017年9月22日(金) 18:30
木崎チームB「ただいま 恋愛中」 公演

【出演メンバー】
柏木由紀・加藤玲奈・木崎ゆりあ・後藤萌咲・竹内美宥・達家真姫宝・福岡聖菜・馬嘉伶・渡辺麻友・下口ひなな・飯野雅・川本紗矢・村山彩希・高橋彩音（埼玉県）・西川怜・山邊歩夢

※木崎ゆりあにとって、最後のチームB公演となります。

應該呢場會講邊個接任隊長

肯組閣未肯升格未

如果有組閣/升格
好大機會都係總選感謝祭當日
原本分開左兩日
而家變成同一日

飯：又話寫真offshot？乜都見唔到？

08：なに見てるんだよ〜 😒😒😒😒😒😒

可能彩希？

入面咁多個佢最似
自己又試過produce公演

劇場女神Team4㗎喎

我錯

演出成員係關係好既成員，其中有啲直情冇出演過制服之芽（例如鳥）

有出演經驗又同隊過果啲冇請果啲咪即係關係一般囉

可能猜拳決賽當日呢

等睇高柳跳錯（雖然無乜可能 ）

唔知大腸畢業會唔會番akb同元t4搞卒公。。。但都走左好多人

入山： 謹慎……

其實幾期待下

呢啲人腳可一不可再啦 ，真那都係final

母女

接受唔到
幾時返老還童

仲老顏過優醬兩個老屎忽

佢明明得20 歳點解搞成咁

可能蒲得多

其實佢本身五官都係好老人樣
麻友就小朋友樣

nmb 個tour 炒唔起，開始有正價靚位， 超平價西位賣， 正呀慢慢簡

你肯定係靚位?

麻友好qq，今次件衫勁靚

#1又係豎起隻死人手指

踎到成個中國人咁

我出400有無人讓個閪位比我聽歌

無比較都無咁覺。一拍埋ゆなな度即時瀨野

其實佢當年出道個陣有冇人話過佢個樣好老
唔似自己個年齡

向井地生係正確時代
以前得11位都即刻打入冷宮

其實我唔明
Quit咗之後都入到LesPros
唱Legal high主題曲
算係白雪公主戲入面嘅重要角色
明明星途比好多人都好好
做乜事睇唔開？
雖然個陣神7仲未走，啲人未必知咁樣已經係好好嘅下場

放開彩姐! 非禮啊!

點睇都係彩姐摸鳩027隻手啦

下次摸手會可唔可以咁握?

睇你有幾型棍啦

是但一個做女朋友真係精盡人亡都似

唔貪心，我要左就得

點解輯相咁淫

咩人睇咩嘢啦

點解你個名叫邪骨

巴打唔駛加密話自己係邪骨喎

屌你....慘過比人屈毛,我寧願你話我係五毛

理撚你真子定貞子，我即刻屌你老母！！

咁事實係邪骨你個底真係太花喎

神巴咁講都好合理

守守清,講嘢就公道啦

19/9/2017 我愛松井珠理奈

天才gal hacker
呢個look好睇過前幾套劇

嘩.....正喎

明明就係比PRR著私服

你返去搵Aya

讚都唔得

讚就得，伸脷emoji就唔得

不過其實炒飯個look都幾正
成日show腿

我女神真係好靚好靚好靚靚
mk paruru

佢晨間劇近排轉左個look 好過之前ga la

啱啱先發覺條裙仲要爛爛地

我想佢係毒絲hacker架

過去留個名啦,輸咗都唔關我地事

因報

屌你老母,影到我小火田大脾咁粗

媽好正呀prr

特別cap圖技巧

cls個post仲係度嘅

btw大脾粗關你撚事咩

至要禾珠一日仲係akb呢個po都會存在

借個地方嚟貼下🤤🤤🤤🤤🤤

咩玩法你要周圍貼守屋？做咩唔貼返46po/欅po?

46po有貼呀
不過想貼下其他地方啫

迷路生日 佢要靠咁黎減輕自己既痛苦 希望大家體諒下🙏

阿仙奴贏冠軍先定禾珠畢業先？

連你都唔信我

幫緊你辯護咋

我手足叫我捉返你出黎 茜青乖啦

唔好意思 細路仔入錯地方 大家唔好怪佢

有怪莫怪 細路仔唔識世界

躝

你失禮緊你個推咋

茜青你做乜撚嘢呀

仲以為你們唔入嚟
點知全部都係CDrom

又大阪 執柒左佢算啦

未必akb ge
可能大阪春夏秋冬呢

完美奈奈真係好正........

in奈奈we trust

像她那樣完美
男的也可

但好似越黎越MK，希望奈奈染返普通啡

成班STU新人都係純樸look
個領軍就愈來愈MK

好想佢留返長髮

MK帶毒撚

可能到STU出碟個陣就染番黑

短好睇D

佢自己都話唔會留番長

本身已經遲出村架啦
而家仲要留學一年 molamola

長髮係大小姐
短髮係MK靚仔
長髮嗰陣係少少媚嗰隻釣

似大蛇丸都無所謂，長髮個陣堅正

今次文春唔關肥秋系事

fm akbtwc fb

[情報]
今晚ANN 直前SP和ANN的出演名單
今夜24時～ SHOWROOMだけで楽しめる
「AKB48のオールナイトニッポン超直前スペシャル！」

#岡田奈々 #瀧野由美子 #土路生優里 #藤原あずさ #福田朱里 #矢野帆夏
が登場！

視聴はこちら

#akb48ann

今夜25時〜 AKB48のオールナイトニッポン
出演メンバー: #岡田奈々 #瀧野由美子 #土路生優里 #藤原あずさ #福田朱里 #矢野帆夏
通常視聴

VR視聴

#akb48ann

完美奈奈加由美子

文春砲揭曉再未？

唔關事

【文春砲】小出恵介の証言は嘘！17歳の少女が全てを暴露（動画あり） #芸能 #エンタメ

唔知點解次次都擔心係48....

證明對營運冇信心...

姐係咁 擔心還擔心
但係mb自己衰又拖得到營運落水呢下會唔會唔合理
佢可以點管?

又係佢

我都覺得係管唔到
只能提佢地同異性出街小心啲
我覺得俄妹同增田有華係無辜嘅
所以先至特別嬲008可以光榮畢業
同時呢件事比人感覺就係營運對紀律係唔care
所以先會有人對營運冇信心
原來唔係管唔到，而係唔管

點管呀 鎖住佢地咩

或者話
唔係前期個種管
而係一早講明一出事就炒或者重罰
咁咪會乖啲

所以菊地咪屌點解指原可以輕判
道咗歉既輕判都算啦
依家公開玩串party又串前輩又分享拍拖反而光榮畢業
我覺得其實營運直頭係鼓勵mb拍拖結婚添

ms唱舊歌先發現排住玲奈嘅身影

向前望啦 細果班都好努力架

商業認真

日本仔都同禾珠平反
雖然塊面大咗少少但一定係靚女囉，點解俾人係咁踩😭

好男子力

咁先正

結會然STU艦長岡田奈勾

船長の新キャッチフレーズ決定！

「出航準備は～？（OK！）面舵～？（一杯！）この航海、絶対後悔させません！STU48船長岡田奈々です！」

其實啱啱入坑嗰時覺得禾珠好啱口味，只係mv見過樣，仲特登想搵返名
一知多小小，睇埋佢akbingo連續ko嗰集就死都唔屌

冇乜興趣ske
依家只睇8仔某幾個人同欅，櫻花都少咗睇了除非有劇

佢個樣係特別同易認既，但愈來愈老同劣化係真

依個櫻花啲人成日提，但上網搵過啲相，有好多唔同嘅人

求各位教路

睇你個名仲以為你推佢，點知係黑
原來係另一個櫻

其實真係認唔到咩
我望足佢咁多年我唔覺得突然間有好大變化
成日拎初期相比較實係唔同樣架啦

其實黑櫻最恐怖係啲細節變
下巴 鼻 臥蠶 眼皮 個個位都好怪

不過其實係追韓國野最大罪

人地追唔追韓國野關你咩事
打份工咋，個人娛樂都要你認可？
又唔係公開話要同gd結婚
大把架妹依家睇韓國仔都唔睇j家
唔追韓國，唔通追你咩

咁當然迷泡迷到喵咁詐病去睇演唱會就另一回事

追韓國野關你叉事咩

oppa
可惜櫻花睇red velvet呢隊我無追
佢追 gfriend 同bp我會加爆分

樣都未識分 教極都唔識架啦
弱智既睇返臭雞就啱 我櫻唔啱你

可能佢有 佢好撚廁的

red velvet 勁喎
跳得又唱得，實力唔會差過bp

利申 bp 派

不如佢自貼10歲出頭同廿歲個樣睇下
男人唔化妝都會變啦，何況做明星要重妝甲？
如果唔係當年無端白事比人笑佢整容monster
之前鬼有人講佢整容咩
咪又咁上下樣，講到完全認唔到咁就去驗眼啦

rv係勁 不過佢地啲歌我唔岩

有幾首唔錯
其實講真日本idol界最出名都係46 48
佢又唔係經歷過全盛早安期，唔會似指柏咁咪早安
咁依家泡菜咁紅，佢唔迷泡唔通咪自己同事？
一陣話鍾意邊個46，又比人話借提46上位
上次就係咁，話覺得46好勁所以不安都比人黑
佢唔係講鍾意邊個oppa咪算好

*迷

收手啦 唔洗講咁多

我飯親都迷泡

冇人例外

原來係比你燈到迷

又唔係認真黑 使唔使咁

日本國民idol group 個總選第四係一個化韓妝 鍾意韓國團嘅女仔唔係意味著日本idol唔夠韓國來？

本身海外支持度都已經唔夠韓國來 只係覺得做啲咁嘅嘢唔係好好姐

去2ch走轉幾乎日日有黑po

台灣啲Facebook 都已經係

化韓妝又唔得 即係日本人唔准用iphone既
一定要用sony既

同埋佢乜撚都有睇架喎 大陸都有

所以呢

呢位手足,我睇在白間(副body)份上,我掩護你,快走

日本國民idol group 個總選第三係一個鍾意摔角嘅女仔唔係意味著日本idol唔夠日本摔角來？

清,你呢個例子,咁又勉強咗D喎,好夾硬囉

白間都成日中槍啦

見你成日浦波台,仲以為你會笠水添

雪櫃妹個撚屌,你反駁人都唔係攞麻友,陽菜個D圖嚟駁啦,屌柒你呀

諗起佢喊住幫岡田和睦打氣

屌攰得滯訓咗睇唔到

O.....你一定唔夠愛,罰你今日狂loop瀨戶內之聲100次

總選第一都化韓妝既韓妝個化法係可以令個五官睇落精緻啲 日妝就睇落柔和好多
不過近年日同韓妝都開始有啲野類近
但老實講 我會鐘意佢地化日妝多啲其實無乜idol會咁公開話鐘意kpop 咪又係俾人爆左ig 要怪就怪個25啦
指原仲話個25雖然最後有say sorry 但笑住講毫無悔改 25仆街死未

雲加與你同在
宗教問題 信就有唔信就冇

求其數都一堆喎...

我之前睇到新聞仲諗住個25仆硬街比人辭退
跟住見到啲人完全冇反應仲以為係流料tim

咁大件事都冇所謂 抵48g比人話衰落

覺得日本idol要同自一樣鍾意日本野
會唔會自作多情左小小

最後有搵到邊個爆料

有間接表明

成個日本idol產業都沒落梗啦本土又少左人撑 海外就俾人串小眾野

其實啲ig有咩問題 有無例子睇下

日本仔排外排到

鐘意高級過佢地既歐美野就冇問題

但日本妹唔係

返大陸食老母

人地自己國民鍾意乜野
都關你香港人乜事

日本基本反韓思維係
我係唔鍾意韓國，但都唔關你外國人事
係度咁多口水實在管太廣（對佢地黎講）

係48g同hellopro姐，Idol從來都唔適合做大明星

有冇啲提示？

醒少少啦
炒左佢咪即係直接認哂個25講既野係真囉
宜家間接 你都係估下估下
又即係暗示個25講既野未必全部都真
一炒左條友 即係認哂 你叫某詐mb聲稱左自己無野瞞住任何飯既mb情何而堪呀？

(好似係)松岡菜笑鳩花握手賣唔出叫佢躝屍隔路

人叫松岡你又叫松岡仲要靚咁多係人都嬲

宜家無排啦

長濱巴好惡

松岡茉優、松岡ちな都好靚

又屈

明明48以外既IDOL圈 百花齊放

咁就係迷洋腸

陰魂不散
documentary 訪問佢都唔訪問洗腳婢

小野，耀祖
都係明明撈得唔差偏偏退出

邊套documentary ?

在藉個套?

存在するの理由

個PART唔係要訪問畢業後仲活躍既人咩

但其他part skip咗好多唔出名嘅在籍

咁好難要求全部影哂

印象中唔係問畢業仲活躍
而係分開一期期咁樣訪問
skip其他人但又訪問佢

なかなか活躍できずに卒業したメンバー、光宗薫や内田眞由美らも描く。

其實我覺得佢好靚仔

邊個

你不如講我個paruru有邊個look唔正

方中分

如果佢唔係卒咗,船長真係未必夠佢嚟

船長似係mk 得嚟又氹到女個啲
呢幾日又搵夢莉

船長幾時出櫃

睇佢幾時㨂定邊個做正印先啦

正印唔係一直都話係劇場女神咩

之前睇akb49漫畫覺得如果出新人主角係會搵耀祖哥做

真

夢莉有急起直上ge 感覺
而由美子就係到逆推中

今日公演又有麻友,柏木

仲有由里亞

其他都只係逢場作戲

忍如果肯轉呢個style一定位2上

女版茂木忍

太大波
唔似男人

男女都得

成日形住劇場女神有日會空降c

miki showroom有咪醬

2母女一齊

佢好似join 左showroom 個唔知咩比賽, 班素人邊夠佢玩

應該會有人炎上wo

下次㨂下啲隊友啦

同呢啲企埋一齊好顯老

佢同邊個企埋一齊會唔顯老

BBQ

嘩 依家啲黃牛好惡死

咩事

Po 已del
Nmb 個fb grp有人開咗post講

p到禾珠咁嘅樣

佢一定要割價賣ga la

好炒唔炒

而家半價我都賣

好型！

兩個都係最近出碟

邊到先有full ver

個線條厚令令

你哋快啲大啦，高柳大場先可以放心

邊度有條線

開咗成個鐘先見到
彩姐開sr仲有成班mb

個body同姿態
Omg成個藝術品咁

有無人加字

SEED呢,屌你

renacchin 有job去唔到 唉

聖醬Team B
唔通傳隊長位俾佢

除左歐派仲未大到之外
其實呢度入面幾個公演表現都唔差
係就係冇資源俾佢地發展咁解

松井珠理奈 twi
えー😲😲😲
さや姉ガイシで赤いピンヒールとプロフェッサー歌ってくれたんだ❗❗
リプで見てビックリした😍😍😍
ありがとう👠💕
欸ー😲😲😲
彩姐在ガイシ唱了赤いピンヒールとプロフェッサー啊❗❗
在回覆中看到嚇了一跳😍😍😍
謝謝了👠💕

仲咩貼個男人上嚟

鄭元暢

【NMB48】花爺現場演繹壞路姬，彩姐吉他伴奏，新聞cut UP主: hot0103

花路姬

正

今日猜拳event

柯煙左呢隊

みんなみんな * ありがとう

希望有一期元老出現啦啦啦

元チームSの田中菜津美登場！！！

#大矢真那卒業コンサート #SKE48

呢個既存在感仲低過迷路同菜嬸

速報 須藤凜々花、来年4月に結婚を宣言
須藤凜々花、来年4月に結婚を宣言 生放送『アッコにおまかせ！』で発表
8月末にNMB48を卒業した須藤凜々花（20）が24日、TBS系『アッコにおまかせ！』に生出演し、来年の4月に結婚することを発表した。
番組のエンディングで「（来年）4月にしようと思っています」と宣言。MCの和田アキ子が「お幸せに」と祝福しながら「そこまでキッチリ言って大丈夫だった？」と気遣うも、「ハイ。いっぱい相談して決めたので」と笑顔を見せた。
この日のゲストには、AKB48選抜総選挙の司会で須藤の“結婚宣言”を引き出した徳光和夫も出演しており、「司会を徳光さんにお願いしたら？」と声をかけられると、徳光が「いま約束しました」と自ら司会を務めることを宣言した。
須藤は今年6月のAKB48選抜総選挙のステージ上で突然結婚を発表。先日のテレビ番組では相手とは母親の誕生会で会って一目惚れし、1年後に再会して「連絡先を交換して会ったりドライブしたりしました」と恋愛に発展したことをうれしそうに告白していた。
cls 德光伯姐係48總選mc 做008結婚宴會mc

到時再問佢,你係咪真係結婚

on9真係無極限

諗起上年指原拍結婚歌個首cw

又狠狠插班死忠一刀

會唔會有人去攪事

搵到 就係呢首 女煮腳變左008

唔提都唔記得有呢個人

有既話008 應該會再紅啲

果然係令人難以忘記既景色

31

M06 逆転王子様 / ☆小畑、熊崎、鎌田

咁麻煩幫我劈得狠啲，等佢爆紅

有冇猜拳大會Link？

越反越紅

唉睇完要返香港了

唔見左#1既

然左就 12月13出道
第2-4位都有cw同mv

扣醬一個ko哂成班16期

白井

扣醬好野
已經肯定有solo曲啦

久保怜音好可愛

6期生差一步咋

on9
你升哂班D2先再玩啦

又有d3

岩呀

第３回AKB48グループドラフト会議開催決定
メンバーは選びません。
各チームのファンがドラフト抽選、指名。
第３回ドラフト会議は来年2018年1月開催決定。
#じゃんけん大会

即係點，太多人唔識冇耐性睇落去

4強不入

屌你班d2封曬塵啦

營運我真係屌你老母呀
本身推16期已經搞到D2愈黎愈尷尬，再咁樣招D3同判D2死刑有咩分別呀

ho qq

Team B正副隊長都冇
選乜野

team b 麻友走埋真係唔知點算

睇下感謝祭有無料到

有冇人等緊填NMB個合影

me

係咪216 shot?

完全唔使load wo

十個人一齊影其實好掃慶,

幻想係左邊係彩右邊係miru

現實最後隔離係兩個毒L

Google form好難死㗎喎

其實無二百個人想影

根本連200個人睇都冇

睇就一定有, 影就未必有

如個好似泰國咁逐個逐個咁影就吸引, 十個人一組咁影就吸引力大減啦

不如去合照會好過

影完仲可能畀主辦擺上網 諗起都尷尬
雖然報咗

我情願得20 個中獎位, 但逐個去影...

岩呀咁會開心啲

今日真那卒con
兩隻亡靈

諗起早幾年日本都有試過大合照
台上坐滿兩排都係飯
嗰陣仲笑咗好耐 不過搵唔返

#茅野しのぶ

ひまちょパンダさんは、
それぞれの出身の国のイメージを衣装に取り入れてます。
日本と台湾と中国

小忍rip
中國生蕃is coming to town

畢業照

記錯咗 得台下一排 不過原來又係nmb嘅

咁樣影慘過食屎

有良心既就 mb 飯 mb 飯mb 飯 咁企

起碼可以crop 返自己同左右兩個member

下面個排點睇都係校長同校監啦

巧合地全部都啊叔一個後生/女嘅都無

我去呢個好過啦

成班死老豆咁

右五着紅色棒球嬲o個個都ok wo

仆街個日係咪都咁影仲以為跪係到

2個都好靚

200個逐個影影到唔洗開場

話曬以前有叫ままま既組合

不過仲有一個ま比まなつ消失得仲徹底

不良集團

其實幾型

如果我冇記錯的話呢度入面咁多個都冇拍過真假學園

不啦 拍ske學園好過 琴晚榮6個到超正

無啦，唔計佈景板果啲，得w松井同矢神

有冇人知上次泰國場有冇螢光棒賣 想買支

依然咁㠪

Btw阿鳥你個頭會唔會亂左啲

左二

「我好興奮啊」宅男興奮哥後來怎麼了？

勁到呢

有冇清收到meet & greet 嘅email

唔中

咁樣公佈埋啲人個名

班相都無得影

我都覺得有d仆街 收email咪得囉，點解要咁樣貼上Facebook

有幾件殘體

台仔做法係貼出黎架嘛

如果相都咁樣post 我真係要考慮吓影唔影

見到泰仔真係貼堂

公開行刑

帶口罩帶帽影囉

咁影嚟做咩

出左村真係難撈

10對16你影埋我果份la

行近望晒16 個member 已經夠

賣得多過工藤靜香架啦

仲有個第一揸吓 已經要還神

佢總選明明有幾萬票

啲飯去晒邊？

少嘢到

買毛巾

又一次証明48嘅tee唔可以正常地著出街

呢件算好啲掛
啲人唔識咪就咁當係字

淨係想買棒 不過又驚有歌要fing毛巾

屌秦國都起碼有多d野揀
香港個件唔知點搞

枝棒

早左一日賣緊係第一啦

人地賣緊一星期最尾個日 你用初日打

一生推講下之嘛 真係認真咩

咁又唔好咁講，佢solo真係好難聽

未聽過，去到好難聽咁嚴重？

會唔會係好難聽咁嚴重呀.....

堅 album捱唔到第三首

總監督唔係唱得幾好咩

嗌到喉傷啦

出村後既板野友美同前田既碟賣到幾多?

板野 11TH 初動7000

呀9TH
唔小心算多2隻專落去

係啲歌作得閪
大概係想擺脫偶像形象卦

前田嗰隻就真係好好聽
得閑我都會播來聽，啲歌作得似一般流行曲，個腦又唔會自動mix

佢隻專唔係佢啲村外音樂人fd子俾歌佢嘅咩

林夕都會出閪詞啦

佢賣得咁少應該做唔到歌手

佢仲有無其他野做?

都有做下節目主持同電台ge

其實我覺得佢可以向節目主持方面進發ge
佢個印象都算正面

ps:唔好俾人翻黑歷史ge 話

咁其實有好多賣得仲少都keep住出歌

搵返個好啲嘅作曲咪冇野

前田 selfish 原來賣到二萬幾 仲要係大碟...

總監督今次單曲都咁少........

自己作啦, 彩既碟有大半都係自己作

前田隻碟真心好好聽，鄭重推介比各位巴打

我諗住就概率而言啲星級fd子集體跣鳩佢嘅機會比較低啫
利申冇聽

細井孝宏 @taka_hos·3時

本日のAKBドラフト2期生のカフェイベントにて、久保怜音 チームK、西川怜・山邊歩夢 チームB、千葉恵里 チーム4、以上4名の正規メンバーへの昇格を発表させて頂きました。引き続きご声援くださいますよう、宜しくお願い致します。#AKB48

2:08

D2升格無人講

恭喜加人工

加油

俾人厭棄

點解佢唔諗下多啲人入圈內會好啲

今年ngt爆咗咁多新人上嚟
即刻多好多人講

Ske好似玩左依招好耐

【開演：19：00】

SKE48 「制服の芽」

木崎ゆりあ SKE48劇場最終公演

出演メンバー
「木﨑ゆりあ・大矢真那・北川綾巴・後藤理沙子・都築里佳・松本慈子・江籠裕奈・高木由麻奈・高柳明音・日高優月・古畑奈和・松村香織・淺井裕華・木本花音・斉藤真木子・須田亜香里」

Link︰

其實都好危險
就算係味噌DD都冇可能無限量賣腎谷票
票源愈分散得多就愈大機會做成某幾個舊mb少左票什至跌出圈外
結果上年就有好幾個徘徊係81-100度

不如搵一年全力集中俾某一個mb俾佢超越#1 什至真係拎第一仲好

拎第一得確係會有話題性，但依家成個SKE甚至全集團出年拎第一最低話題性就係你珠姐，因為你係攞籌排隊輪到個位

最有話題咪係出年佢都拎唔到第一

出年如果唔知點推左須田上去，笑成世都得

我堅係想有個ske mb可以超越禾珠再拎第一
話俾所有人知ske係有真正既次時代

但家下總選真係難d

jkt

田野優花

鬼片

死神之眼

依家總選對新世代既成員或者佢地既飯吸引力都好低，由其是分團。選到選拔組甚至入神七又如何？以高柳古畑惣田為例，駛咁大舊錢推到入選拔，做完本家一單既佈景板之後就沒有之後了，唔係話冇用，但性價比唔多高囉。倒不如拎舊錢幫襯自己團既握手/週邊/演唱會etc，鞏固返團內地位好過

我有冇睇錯
胸中間個個係咪陰影黎

乳溝

原來枝棒得白色

上次album真心唔得
今次single都唔錯嘅呀 我覺得
南總

估下禾珠今晚幾時出場

送花又送殯

係下面做觀眾夠晒驚喜

你咪啦

支持禾珠做神秘嘉賓

認同

明音車站

大家聽得最多嘅大話係咪.......

畢業後也會繼續支持XX

一生推

招魂成功

好正
仲要寫正體中文

小木曾

栄3 痴線家

佐和子?!?

返左黎呀

寫信就咁

傾日就係nmb香港show，一個唔識日文嘅人有咩要注意

注意你其實仲係香港

私人教你打call啦,一開場就狂fing螢光棒,記住要打到人先叫投入㗎,之後就狂叫

魚拉突,啪啪啪X10

打call

好癲...佐和子雖然仲係聲優界活動..畢左之後基本上無再提過同返過SKE咁滯...竟然都返嚟...認真畀面...

證明ゆりあ幾大面子同個人幾好 不過其實佢地私底下係有聯絡

許許許許呀

私下有好正常，係請到佢返黎企係個台度撐場呢下巴之閉

大叫008

正到

【明寸山寨團】AKB大陸組隊撼SNH 中日大戰一觸即發

人正啲

賺支那錢實冇好結果

要睇番

我驚aks自己又衰多鑊

唔奇
而家aks充滿無能之人
冇得同以前比

其實大陸啲分團已經佔左大部分嘅市場 aks而家先再入大陸好撚on9 ヲタ咪又係嗰班

最大驚喜其實係kasusu，小木曾就估佢唔會再上水了

如果二期畢業可唔可以叫返哂二期亡靈出來

呢條褲行路驚唔驚仆街

高柳畢業返既唔止二期

叫鬼頭桃菜？

佢就算肯湯淺未必敢係真

TKMN畢業 中西里菜黎到現場 都上唔到台啦

咁俾唔俾佢地返劇場同俾唔俾佢地上台係兩樣野黎既

我諗中西佢自己都唔會想上台囉

鬼頭有得上台實求之不得造新聞

RINA
溫柔天使姐姐

見到有人着秋元真夏T

個個去晒睇con

做咩唔去， 呢幾日d 飛平到300 蚊有張

毒留在家

依家先知
好warm

如果禾珠嚟香港開con應該要開大球場

電視直播啦

全球直播， 911 都阻唔到禾豬

如果俾IS睇禾珠即刻咩真主都唔記得 就唔會有恐怖主義啦

話說開場前我見到有人拎住撚撚花把扇

死忠話冇問題就冇問題啦

かわいい

小野

愛理

我愛理世界第一

有冇第二個pose

冇, 亦都唔需要

今次分店呢幾件halloween parker design幾好
又唔會一望就覺得毒

本店就繼續賣啲挑戰恥力嘅貨

第二件好型wo
邊team 出

明明寫左HKT

你咁講先認到

咁咪好囉 唔講都唔知

其實分店嗰三件都著到出街

😏☝️

跟本係謀殺
所以先叫逃避行

磨牙

原來身材都幾好

學禾珠

靚

點解成日食雪榚都可以keep 到咁fit

肯定係有操開GYM既
如果唔係個手瓜都唔會咁大

咁都似
條腰好似有腹肌

無知一問 想問下點解 明明今日可以抽麻友卒業live 但login 左又話我error 個制灰左 話抽選不可

好名

有無mobile/二本柱?

冇
一定要其中一個登記左先可以抽？
個日本電話未批星期一先有 😢
btw 想問個當日vip成3萬yen係咩玩法 點先做到

抽8800囉

不嬲樣靚身材正

係比三個選擇你禁？ 個vip有冇特定身份先可以買

チケット先行発売受付スケジュール

ＡＫＢ４８ Mobile、二本柱の会会員先行
・受付期間：9月30日(土) 10:00 ～ 10月4日(水) 10:00まで
・当選結果発表：10月6日(金) 18:00以降

好似手機 app 都登記到Mobile

team b繼續冇隊長狀態

10/7 (土) 23:45-24:15
BSプレミアム
AKB48SHOW「#164」
番組は5年目に！「PARTYが始まるよ」AKB16期生が全員で披露/
みるみる美術館に松岡はな/NGT「純情よろしく」/
木下百花コント&「プライオリティー」
AKB48&姉妹グループSKE・NMB・HKT・NGT・STUが出演するバラエティーショー/番組が5年目に突入！恒例「PARTYが始まるよ」AKB48の16期生が全員で披露/みるみる美術館ゲストはHKT松岡はな！白間美瑠画伯の仕上げた似顔絵に松岡ショック！？

好期待

等睇又組閣

等左年幾次次大event呀con呀都等唔到

營運心諗公演借到人跳就夠是撚但啦

再見

禾b去左london有job接下

好靚好靚好靚靚

好正
虎牙加prr

做乜鳩

如果當日卒業公演特別嘉賓係虎牙就真係完美落幕啦

2條友去唱k掛

不了

講真，小畑個樣麻麻地，過多幾年唔知點

027近排個勢好強

係

有事務所係唔同d

過幾年先算

你識條鐵咩

😘😘😘

估唔到prr 重會搵佢地， 重諗住佢一走無曬朋友

佢唔放出黎姐 佢份人係咁

😍😍😍

唔好再講， 好掛住prr

唔會再見到idol着qq衫既prr
呢家佢已經係女優身份既prr

其實係咪上年總選入到神七佢就唔卒住

唔關事 佢無心戀戰好耐

真係可惜 佢係次世代唯一追到前田大島 而家得返禾珠禾櫻

佢差好撚多皮wo真心 同前田優子完全無得比 第二章ace只服mayuyu

追到

笑而不語

仆街,佢在籍個陣,由2ch到高登個個都咸屌佢㗎喎,而家做咗先人又上神枱

佢俾人屌係抵架

緊係抵屌啦,我都有份屌

比人屌 但個星味真係好勁 一行出來就好似大明星咁

你是唔是攪gag,佢個時毒撚嚟喎,講嘢又柒唱歌又柒跳舞又柒,難聽D講真係得個樣喎

備註:同宜家畢咗業差天共地

最後嗰兩年喎

好似係真毒 文春好似跟過佢話佢成日自己一個同好早番屋企 唔太記得 其實佢唱歌係ok既 但跳舞真係mama 而且後期佢都heahea地 講野個tone軟綿綿咁唔係個個都受 個樣無啲人吹奏到咁靚 只係佢靠打扮化妝同氣場形成既女子力係幾正

最後個兩個月就係,因為知道有得走嗎

根本唔關毒唔毒事,阿醬同麻友唔毒

敬業樂業呢樣佢根本未識

5...連prr推都咁講 咁應該係我唔夠熟 不過我堅持次世代冇人大過佢

你講大袋就應該係嘅

手唔握,公演唔上,經常體調不良

其實佢t4tb個時都幾有幹勁
好坦白講佢15年開始無心戀戰
見到佢唔想撈咁既款都想佢早走早着

咁可能幻想同現實有出入,所以攪到無哂心機掛,根本佢就討厭毒撚

宜家唔洗對住班毒撚,做演員又有名氣,呢樣可能先係佢想要

佢自從川榮俾人斬之後就好抗拒揸手 合照仲要加圍欄咁串wo
公演好老實講好多大top多左其他job都已經少上
佢身體差兼精神薄弱 見親48好多mb就算幾worse都好都會頂硬上 佢後期都已經無乜呢種48精神

聽聞佢中過精液手係咪真㗎

野村妹 るーちゃん

畢業後唔計d 元老應該係得佢同川榮做得起，mayuyu 都唔睇好撈得好過佢兩個

myy之前話如果無野撈係屋企做毒撚算

又唔會無野撈ge.,做下二打六捱幾年可能有個女二做下

語不驚人誓不休

佢演技就算啦
次次見佢睜大對眼做戲就好抽離
而且我覺得佢唔識讀台詞，好生硬

衰啲講句，全套鴉血入面是但抽一件
戲份重少少嘅角色 演技都好過佢

其實佢真係注定做idol
當年雙馬尾個陣真係至今都冇邊個比得上
但轉型之後就冇乜出路
女優 歌手 聲優好似都半桶水咁

麻友畢業會唔會紥返雙馬尾

佢就係唔撈idol 呢下死， 本來諗住佢好似娘娘咁玩到27,28

雙馬尾麻友係無敵

個人覺得佢最正係單馬尾時期 個時先開始鐘意佢

同你諗法一樣
我覺得佢太早轉型，明明可以走idol多幾年
可能因為太妹系idol唔夠大將之風，公司成日想佢做接班人lead全隊
不過我一直都唔覺得佢適合呢個定位，只係害咗佢
而事實上到佢依家走我都唔覺得佢對後輩有好大提攜
佢一直都係做好份內事就算，感覺佢唔太social同leadership

14年是最好既時光

珠櫻都20歲了，唔知邊個登基呢
我唔想荻野登基

寧願珠女登基

是但啦

睇埋下年總選我應該都出坑
雖然依家其實都出咗半隻腳，已經冇愛
只係冇野做睇嚟打發時間

除左禾珠冇乜人咁care 總選

係咩
我覺得係人都知依家總選唔重要
但係拎唔到某個位又會比人屌/覺得對唔住
例如強推入唔到選拔 跌票之類
咁算唔算care總選？

單馬尾係靚，但比人迫做ace 唔岩style,雙馬尾個定位好好多

唔通二十歲人仲妹系仲孖邊咩

覺唔覺係你地將佢定位定死晒。。。

都係個句啦

仲睇AKB 係為左見證一個傳奇可以走幾遠 會點樣用咩方式終結

麻友全盛期論 聽左好多年

其實你地有冇諗過依家佢本人好似好憎雙馬尾

成日都聽人講麻友以前幾好幾好

好似而家好差咁 有時都嬲嬲地

就係呢d濕鳩理論累撚死個成員，難為仲講得好開心咁

幾期待唔使再俾idol框架束縛既佢 近年佢都開始暴露本性

睇佢同指原/柏木
3個癲婆坐埋一齊做節目就覺得好正/好好笑

上多d 綜藝可能有幫助ge

珠珠瞓喺度都贏

上次雙馬尾公演佢係咁屌雙馬尾 話係黑歷史
高橋忍唔住開口話 唔好咁 在場可能有飯係因為當年你雙馬尾而入坑

最有話題性就係 珠輸咗

事實係
無論禾珠輸定唔輸
都唔會有話題

連宣佈結婚都用左 要點先有話題

大肚引退有得諗
搭上肥秋, 做第X奶
公開表示係LES
咸相流出

開live SR發曬癲屌9班fans冇撚用

屌完之後
可能真係會沖上第一

46,48 好似個個一過20 就無曬雙馬尾睇

屌票

珠珠加入熱血公民